聽日我要見到候任區議員

我聽日要見到全部泛民既候任區議員
你地冇藉口唔出黎
全世界 聽日 3點

Sorry，去HKAA嗰個
你哋同販民慢慢自慰喇

你去邊冇人阻止，唔好系到有意無意搞分化！
如果要搞，番去“香港討論區”搞！

推